［社交問題］有冇人可以比啲意見我

本身唔係特別yo
同一大班新識嘅人一齊嘅時候（e.g. Ocamp) 係少出聲嗰啲人 因為唔知可以講啲咩 又或者比左反應都被ignore
但如果單對相處嗰啲就完全冇問題
其實我本身唔覺有咩問題 覺得夾到就自然會講野會啱傾 唔需要強求
而呢個問題都係我frd同我講 話我融入唔到大圈子 但要改實改到
如果係你地 你地會唔會改

利申：啱啱入大學 有住hall但仲未係hall識到朋友 仲諗緊quit唔quit

同你差唔多

唔改

既然你都話你講野人地唔理
點解要刻意融入人地既圈子?

又唔係句句都唔理 只係有時
同埋唔係得一個圈子
我只係諗我係咪應該嘗試融入

補充番 我係year three入尼 唔想兩年大學生活白白渡過 冇識到朋友

抵你死啦走後門狗

尼你老母

quit嘅原因係因為識唔到朋友?

同你一樣 都會融入唔到大圈子
但人少嗰陣就一來一往傾得好好
既然係咁 未必係你社交能力有問題 只係你唔擅長大圈子嗰種模式 或者同啲人唔夾
冇需要夾硬融入喎
住hall想識fd咪出common嗰陣見到r兩句水吹囉
啱傾就攞ets得閒約下依lunch

「嚟」hi你

少少啦 但唔係主因

我堂堂正正努力考上大學有咩問題 副學士升上大學嘅人係咪就唔值得尊重 我都有努力過 唔該你咁大個人學識咩叫尊重

你係堂堂正正咁走後門
扮乜春努力
人唔笑狗都吠

樓主洗乜同哩啲人一般見識
副學士咪副學士
大家一樣入到U 即係間大學認受你地係一樣資歷
你咪繼續覺得自己高人一等囉阿豬仔

asshole仔果然同典型新腥港人思維一鳩樣
我將你句籍口入面[副學士]字眼改做[腥港人] 照啱用
[樓主洗乜同哩啲人一般見識
腥港人咪腥港人
大家一樣有身分證 即係間香港認受你地係一樣資歷
你咪繼續覺得自己高人一等囉阿豬仔]

無恥之徒做左虧心事後 總係用揾籍口掩飾罪疚感 而且籍口往往十分相似

走後門狗臉皮不嬲幾廿尺厚

真心一問 non ju升上大學有咩問題 乜撚野叫後門狗 你有咩資格批評我

我覺得唔需要刻意改變自己融合佢哋
你不如利用剩低嘅時間裝備下自己

Btw

尼你老母asshole狗